慘遭格鬥狂人碾壓 詠春拳師嘴硬：問他能不能吃飯？

大陸中心／綜合報導

中國格鬥狂人徐曉冬沉寂多時後，近日復出對戰詠春拳師丁浩，一路碾壓對方，想不到最後裁判竟認定雙方平手，讓網友戲稱丁浩讓徐曉冬受了「內傷」，不料賽事結束後，丁浩還真的認為自己讓對方內傷，還要採訪者問對方「這兩天能不能吃飯？」

▲丁浩近日與徐曉冬戰成平手。（圖／翻攝自微博）

微博帳號「格鬥迷」19日分享丁浩受訪影片，他在訪問中透露自己只有70公斤，認為雙方體重不對等，「我敢上去打，是不是，徐曉冬還比我先掛彩」，還酸說「他除了抗打能力強了點，還有什麼嗎？」丁浩甚至說自己打完當晚還跑去喝酒，要訪問者去問徐曉冬「這兩天能不能吃飯？」透露自己當天打了對方7、8拳。

▲徐曉冬把詠春拳師丁浩打倒在地。（圖／翻攝自秒拍）

其它網友看完後，傻眼表示「現在武術都是這麼厚顏無恥的人了？」、「徐曉冬身受重傷，六十年內必死無疑」、「本來覺得敢上也算條漢子…現在覺得打輕了」、「裁判不攔著徐曉冬，你可能還躺在醫院裡！」

練功練晒去面皮到

蟲梗係唔識羞恥喇

打飛機真係世界第一， 唔怪得魯迅寫過篇阿Q

開始懷疑佢係曲線笑鳩詠春撚

六十年後必死無疑

打多場囉咁撚勁

雖然佢咁自大
不過又真係講得出做得到

六十年後必死無疑真係笑死

研究顯示，所以比詠春打過既人死亡率達到百分百

*所有

研究顯示，所以比詠春打過既人死亡率「超過」百分之一百。

怎樣才算贏詠春

真心，無可能，啲詭辯術唔係真功夫可以應付到

屌那媽~
唔通人哋識金鐘罩又要話你哋聽? 不過人練金鐘罩, 佢練金鐘罩, 練到12關, 練撚晒響塊面度, 夠硬夠厚, 你吹呀?

中撚左招小念頭，你睇佢活不活到100歲

支那狗或答案

你已經死了

徐曉算係支那人既清泉
專打9 d武術騙子

一睇佢咁賴皮
冇啲武德
就知唔係真正高手

真嗰啲詠春高手唔係咁，個乜鬼狂人都應該打唔贏

下次要訂規則要對方認輸或起唔返身先得，最興就係事後死撐

就算甄子丹用詠春打
mma用雙手一樣打到詠春收皮

人地好似係北佬來，唔吃飯唔奇

連詠春都唔識就唔好話為詠春做代表

唔知你真心定假膠
其實泰拳腳同詠春腳差唔多

邊腳？
願聞其詳

係呀都係用腳嘛

睇果條詠春佬只係識開打埋個靚樁，以為好勁

痴手呢，只要對住西洋快拳，痴條毛啊，

佢係咪練錯北斗神拳
你已經死了

真心想知 詠春用前蹬定掃腳？

差唔多長？差唔多粗？定差唔多咁多腳毛？

我諗起《腦內格鬥》套漫畫

詠春而家有好多派 有人會用掃有人唔用

詠春算撚數
番去公園比阿伯耍啦

詠春連泰巨都打得贏，點會打唔贏徐曉冬啊，人地留力唔想打死人咋

omae wa mou shindeiru

地面戰詠春打條鐵咩

當詠春輸後背後的原因如下#

1.真正高手還未出現
2.他不是正宗的
3.練武不是用來打交
4:不想打死人
5:因為帶了拳套，影響詠春發揮
6:規則限制:冇得使用必殺技!例如扣喉,插眼等....
7:兩個不同磅數，體差太大
8:他只學了詠春兩星期，根本是門外漢
9:他是利用詠春渾財的騙子
10:是他個人修練問題並不代表整個門派
11:睇得葉問電影多以為自己是甄子丹
12:師父太老了，根本不能打
13:他只是初學，不是最強的，應該挑戰梁挺正宗第子，美國特種部隊教官
14: 他馬步虛浮，完全不是一個詠春高手
15: 是人的問題，不是功夫問題!
16:為什麼不入他的中路
17:他用的根本不是詠春
18:他還未跟馬雲對打
19: 他不是師傅級
20:他應該是cosplay!在扮演詠春高手吧了
21:因為佔中，所以輸左

真係唔知你真心定假膠
咁都講得出

當詠春輸後背後的原因如下#

1: 真正高手還未出現。
2: 他用的不是正宗詠春。
3: 練武不是用來打交！
4: 不想打死人！
5: 因為帶了拳套，影響詠春發揮
6: 規則限制:冇得使用必殺技!例如扣喉,插眼等....
7: 兩個不同磅數，體差太大。
8: 他只學了詠春兩星期，根本是門外漢。
9: 他是利用詠春混財的騙子！
10: 是他個人修練問題並不代表整個門派。
11: 睇得葉問電影多以為自己是甄子丹。
12: 師父太老了，根本不能打
13: 他只是初學，不是最強的，應該挑戰梁挺正宗第子，美國特種部隊教官。
14: 他馬步虛浮，完全不是一個詠春高手。
15: 是人的問題，不是功夫問題!
16: 為什麼不入他的中路。
17: 我看不出他用的是詠春！他根本不會詠春拳。
18: 他還未跟馬雲和李嘉對打。
19: 看他出拳雜亂無章,他不是師傅級人馬。
20: 他應該是cosplay!在扮演詠春高手吧了。
21: 詠春練的是練（武德）不想贏了對手令對手難堪。
22: 他着套禮服去打雷台，似時裝節多過比武
23: 詠春在橫街窄巷才能發揮應有威力，如果不在擂台！詠春一定可以打到對手吹飛。
24: 害怕內力會震碎對手的內臟！所以選擇讓賽。
25:除了頭幾十秒在打詠春，之後的跟MK仔打交沒分別。
26: 輸實戰經驗、輸身形、輸學藝不精，不關詠春事。
27:為什麼沒有二字鉗羊馬？為什麼不用日字冲拳？
28: 對方吃了興奮劑。
29；他收了徐曉冬錢。

還有嗎？？

謝謝！新增了第30項

當詠春輸後背後的原因如下#

1: 真正高手還未出現。
2: 他用的不是正宗詠春。
3: 練武不是用來打交！
4: 不想打死人！
5: 因為帶了拳套，影響詠春發揮
6: 規則限制:冇得使用必殺技!例如扣喉,插眼等....
7: 兩個不同磅數，體差太大。
8: 他只學了詠春兩星期，根本是門外漢。
9: 他是利用詠春混財的騙子！
10: 是他個人修練問題並不代表整個門派。
11: 睇得葉問電影多以為自己是甄子丹。
12: 師父太老了，根本不能打。
13: 他只是初學，不是最強的，應該挑戰梁挺正宗第子，美國特種部隊教官。
14: 他馬步虛浮，完全不是一個詠春高手。
15: 是人的問題，不是功夫問題!
16: 為什麼不入他的中路。
17: 我看不出他用的是詠春！他根本不會詠春拳。
18: 他還未跟馬雲和李嘉對打。
19: 看他出拳雜亂無章,他不是師傅級人馬。
20: 他應該是cosplay!在扮演詠春高手吧了。
21: 詠春練的是練（武德）不想贏了對手令對手難堪。
22: 他着套禮服去打雷台，似時裝節多過比武。
23: 詠春在橫街窄巷才能發揮應有威力，如果不在擂台！詠春一定可以打到對手吹飛。
24: 害怕內力會震碎對手的內臟！所以選擇讓賽。
25:除了頭幾十秒在打詠春，之後的跟MK仔打交沒分別。
26: 輸實戰經驗、輸身形、輸學藝不精，不關詠春事。
27:為什麼沒有二字鉗羊馬？為什麼不用日字冲拳？
28: 對方吃了興奮劑。
29: 他收了徐曉冬30錢。
30: 他中了我的小念頭，肯定活不過100歳。

還有嗎？？

詠春個樁點掃呀，夾撚住春袋膝頭向內，掃出嚟人地意為你痙攣咋

其實唔止詠春
總之所有中國人既野都會有咁無賴既情況發生

睇下人地李小龍 除左傳統武術功底 唔該有番咁上下既身體素質先同人打啦

打輸左仲咁串

冇所謂，咪自己high，一世人就哩埋係中國打飛機，從來冇一個人上到大台(ufc)

oblique kick
Jon Jones 成日用
用嚟廢人隻腳其實幾好用

認真
我覺得其實lap手同截拳都應該可以實戰應用
偏偏睇親啲fing春友打親都淨係識bitch slap

佢同tyson打平手

你指葉問3？

塊面皮厚到
明明比人打到爆缸
笑撚死人咩

唔係個裁判，果晚佢一早被人打到變fing春啦。人地專登兜口兜面被佢打幾吓都冇事就唔好講打人7，8吓啦， 拗痕都嫌細力

講好唔比打地戰嘛
如果比打地戰，我怕場交頭十秒個詠春佬就要入廠大維修

FING春C FU可唔可以唔好再柒落去

無人叫佢耍套拳咁出, 拆散出都用得著d沖拳寸勁8手........

詠春最強既，其實係口技

真心想知 如果搵宇宙最強同徐曉冬打會點

一貫中国人口吻 跌咗落地𢲡返揸沙

有一天阿Q得罪了別人，被痛打了一頓。 鼻青臉腫的他想：『今天終於被兒子打了，現在的世界真是不像樣...』 然後心滿意足的走了。

幾時挑戰馬雲 ？

宇宙最強一定唔會用詠春打

宇宙最強其實係玩mma，詠春佢只係學左半年就去拍戲

真心覺得佢勁同佩服佢
明明輸撚左都可以講到自己大勝咁

無乜點留言齋睇段片的話可能會以為贏果個係佢

依家d所謂傳人每日食香瞓飽,就算一個每日打架的爛仔都打得赢佢地
有邊個學完武會出去同人拼生死,冇實戰磨練既武術根本冇用
以前泰拳係軍隊技係用來殺人,淨係得所謂切磋中國武術只會得返個殼

詠春成日話自己同人打

真打定做show揾錢，心照

比賽d獎唔知點解會係自己會d人拎返

有無詠春撚贏過?

鍵戰

不過其實武術同格鬥術冇乜用,學呢d不如練槍
就算唔用槍,十個拿菜刀既黑社會都砍得死泰臣
記得之前有個學詠春既老師父,一個打十個,第一時間著草

老師父話

你話拎武器咁冇得講
但十個冇拎武器嘅男人都唔會夠泰臣打

學武術一定唔可以去睇戲，個個老師傅都話自己睇完戲比十幾條友伏

十個唔要命每兩個捉住手手腳腳，完

你估埋倒身？

唔講泰臣，youtube都有片係啲boxer一打四，泰臣全盛時期肯定可以一打十

未入到身已經jab撚暈你啦傻閪 佢左手都500磅啦

一打四係得,十個應該勉強,至少會話赢梗,50%已經好好,再講爛仔架無規矩,你出拳打人後面已經成張枱車埋嚟

咁我話泰臣攞槍一打十冇問題

暈頭幾件後面都唔敢出手啦
你估死士咩

我如果係姓徐嘅，就直播大飲大食唱k 跑步被詠春個條友

所以話十個唔要命,正常快手打得帶頭兩件其他人已經驚

其實入佢中路 ，打幾快拳乜都死啦 渣ga

好多變數
要睇當時係已經圍住定分兩邊企，個場地係闊定一條窄巷，係突襲定一早預備會打

之前有個拳手俾成班阿伯追打，佢跑走一段拉開距離之後慢慢一個一個等佢地埋身排隊jab爆

徐曉冬呢啲級數同宇宙最強差太遠
搵台灣館長打就差唔多

係,比人圍住唔死都得半條命,拉開嚟打就好大機會赢,所以要打過先知,講你話打一百個都得

又話隻揪呢樣唔準果樣唔準.... 起膝knock out左啦
鬼佬一早將詠春變成格鬥技軍警用啦... 仲on99

好想睇大陸搵件所謂最強國術撚去打當年mma格鬥之神Fedor Emelianenko

真?

宜家的fedor 已淪為二流選手

Ufc 二線heavyweight 選手應該兩round ko佢

小念頭d野變出來自衛術，d伏手等既細節位係一樣，爛仔版mma.... 等d癈老睇人碎沙煲睇到硬哂 ，仲以為而家d鬼佬打架慢 ....不過睇唔到片中位師傅有詠春既defend動作，其實唔會咁一面倒囉

館長講明有錢至搵佢呀，徐曉東去修頓打業餘就得... ufc 差輪廚個camp都佢都未夠班入啦

所以係當年
唉 帝王都敵不過時間老人

好撚似連登仔